488071
9983
Mình thấy truyện rất vui, hay, dí dỏm. Chất lượng của sách tốt bìa in đẹp. Tác giả vẽ trang rất đẹp. Các mục, phần của câu chuyện rất hài hước. Nhân vật Miko và các bạn rất đáng yêu. Mặc dù hàm chơi, hơi ngốc nghếch nhưng Miko rất luôn quan tân đến mọi người. Mình rất thích truyện này. Và rất thích TIKI vì ti ki giao hàng rất nhanh chóng! Mình sẽ tiếp tục đọc và ủng hộ truyện này!
5
1530158
2016-10-30 12:14:46
--------------------------
463056
9983
Truyện tranh nhóc Miko kể về những câu chuyện đời thường hết sức ngộ nghĩnh, dễ thương của cô bé học sinh cấp 1 Miko sẽ đưa độc giả trở về những năm tháng tuổi thơ tươi đẹp, ngọt ngào mà chúng ta từng trải qua. Truyện được viết theo kiểu nhiều truyện nhỏ những mẩu truyện đem lại nột bài học đáng nhớ không kém phần đáng yêu. Truyện tranh nhóc miko là bộ truyện tranh mình yêu thích nhất vì sự dễ thương và hay ho của truyện. Bạn nào yêu thích kiểu truyện học trò ngốc xít đáng yêu thì hãy mua đọc thử
5
393298
2016-06-29 02:07:57
--------------------------
445925
9983
Đọc miko từ hồi rất rất là lâu trước đây rồi,đợt đó mua nguyên chục cuốn ôm đọc cả ngày.Thích lắm,dạo này đi ra các hàng truyện gần nhà định mua mấy cuốn mới đọc cho vui tại mấy cuốn kia mất hết rồi thì thấy bảo không sản xuất nữa buồn thối ruột T.T lên tiki vẫn bán như thường,vui cực kì.Đọc tập này thích nhất là phần cá tháng tư,cười không dứt được mồm.phần vì thương tappei quá trêu phải bà bờm,nói cái gì tin cái đấy,phần vì thích câu của ổng :"Thì 1 lúc nào đó,tui sẽ dắt bà đi..".Ngất luôn ấy,sao mà yêu thế không biết.Về nội dung truyện là khỏi chê rồi hén,bìa cũng rất là bắt mắt.Cá nhân mình khá thích màu bìa ( tại nó sáng) nhưng để ý thì phần hình in có hơi nhòe.Nói chung là cực kì ưng sản phẩm này !
5
1419914
2016-06-11 09:43:12
--------------------------
445704
9983
Mình vừa nhận được Nhóc Miko: Cô Bé Nhí Nhảnh - Tập 20 , nói sao được nhỉ , lúc đó mình vui không tả siết , màu bìa rất đẹp , nội dung bên trong rất ý nghĩa , vẫn là những chuyện xoay quanh tình cảm gia đình , bạn bè của cô nhóc Miko đã học lớp 5 rồi mà vẫn ngây thơ chính vì sự ngây thơ đó mà Yoshida bị lỡ mất cơ hội tỏ tình ... Đáng thương ghê . và qua tác phẩm này mình biết được Miko không chỉ dễ thương và hồn nhiên thôi đâu mà rất ngốc, cực kì ngốc luôn.
5
906310
2016-06-10 19:04:59
--------------------------
431593
9983
Hay thật đó , trước giờ nhìn sơ wa tưởng chán lắm lúc đọc thì mới thấy thú vị, nói về cuộc sống xung quanh Miko và những người bạn, mua về đọc mà cười lăn bò luôn, chương nào cũng hay hết làm điệu với tóc là hay nhất ấy tóc của Miho đẹp gì đâu ước gì mình có được kiểu tóc như vậy ,mà momo cũng dễ thương nữa khóc hoài luôn , qua tập này mình mới thấy Miko xứng đáng là chị đó nha, cho bánh ,dỗ dành,cho em uống sữa ,chơi với em, tất cả đều là những gì mà một người chị nên làm
4
1338691
2016-05-17 17:41:20
--------------------------
389649
9983
Mấy lần trước mua miko về đọc như bỏ thừa lần này tui mới thích nè, nội dung thì hay quá xá cà xa luôn,tui thích nhất là cái tập yoshida tỏ tình với miko.Còn cái tập làm điệu với tóc cũng hay nữa,miko ép tóc nhìn chẳng giống miko chút nào nhưng mà mari lại kêu dễ thương,đã vậy tappei còn nói là nhìn miko như là búp bê gỗ ,tội miko ghê cơ.nhưng trong tập ngày cá tháng 4 thì tappei dễ thương vô cùng khi tappei nói sau này sẽ dẫn miko đi hawii chơi.Mai mốt sẽ mua tập 21 vế đọc


5
682270
2016-03-02 15:47:59
--------------------------
377983
9983
Vẫn như các tập truyện khác, tác giả vẫn đem đến cho bạn đọc những câu chuyện ngộ nghĩnh  vềMiko. Không hiểu sao càng đọc tôi  lại càng cảm thấy rất hấp dẫn, đơn giản chỉ  là những mẩu chuyện nhỏ về bạn bè thầy cô nhưng sau đó lại ẩn chứa nhiều bài học sâu sắc,vui có buồn co.Những người bạn củaMiko thật đáng yệu.Ho  luôn  bên nhau chia sẻ với nhau.Miko nhí nhảnh đáng yêu nhưng giàu tình yêu thương.Mari  đam mêm vẽ. Yuko thì   quá nhân hậu.Thêm một nhân vật Momo đáng yêu hứa hẹn sẽ mang đến nhiều điều thú vị
5
839073
2016-02-03 22:54:02
--------------------------
370419
9983
Đây là cuốn thứ2 mình mua trên tiki. Mình nhận hàng cách đây vài tuần. Tiki giao hàng nhanh và lịch sự. Nhưng chắc do quá trình vậ chuyện nên sách không được đẹp lắm: bìa nhăn và hơi dơ. Tuy nhiên nội dung của truyện thì rất đáng yêu và dễ thương vô cùng. Truyện kể về cô nhóc Miko đáng yêu, nhí nhảnh cùng những thứ xảy ra xung quanh cô khiến người đọc thích thú. Tuy nhiên trên tiki không có giảm giá.tóm lại truyện hay đáng mua để giải trí và thư giản.mình sẽ tiếp tục ủng hộ tiki!!!
5
704900
2016-01-17 20:17:08
--------------------------
280526
9983
Ngay từ lúc mới mở trang truyện ra, mình đã bị ấn tượng mạnh với chương "Hổng hết được"! Thú thật, khi thấy Miko nấc mãi không hết như vậy khiến mình cười đến mức bị đau bụng hoài à! Tác giả vẽ Miko tếu không chịu được, nhìn mà chỉ muốn có một người bạn dễ thương như Miko ở bên để trêu chọc thôi! Tập này mình cũng thấy Momo dễ thương lắm, hai chị em bé xíu ở nhà trông nhau trông yêu không tả nổi luôn."Mình tặng quà cho nhau nhé" tiếp tục là một chương về tình bạn trong sáng, hồn nhiên của mấy nhóc tiểu học, "Tiền lì xì" cho thấy tình yêu thương vô hạn của mẹ dành cho Miko, trong khi "Cá tháng tư" lại khiến mình lần nữa bấn loạn với cậu nhóc Tappei. Thật mong tập 27 quá đi!!!
5
364412
2015-08-27 19:29:12
--------------------------
259251
9983
Nhóc Miko là câu chuyện kể về cô bé lớp 5 ham chơi hơn ham học Miko, mỗi tập đều là những bất ngờ thú vị cho người đọc. Trong tập này có một câu chuyện mình cực kì thích thú, đó là truyện ngày Cá tháng tư. Ai chả biết 1/4 mọi người được quyền nói xạo trêu chọc lẫn nhau. Thế nhưng Tappei_cái anh chàng thích Miko mà cứ hay bắt nạt cô bé lại lỡ dại nói ra một điều: đó là cậu đã trúng một chuyến du lịch Hawaii dành cho hai người, hỏi Miko có đi chung không? Miko ngây thơ, quên béng hôm nay là ngày gì, thế là sập bẫy Tappei tinh ranh. Cô bé vui mừng đến nỗi "ALOHA", tưởng tượng mình là vũ nữ Hawaii.... Haizzz, nào ngờ đó chỉ là trò đùa của Tappei mà thôi..... Trước cô nhóc Miko chân thành, thật thà như thế, anh chàng hối hận vì đã lỡ rược họa vào thân, híc..... Cái miệng hại cái thân mà. Thế là đành bỏ 580yên để bao sinh tố cho Miko, và kèm theo một câu nói rất lãng mạn: "Thì một lúc nào đó....TUI SẼ DẪN BÀ ĐI MÀ!" D9ọc khúc này mà cười bể bụng!!! Tappei ơi là Tappei, từ nay có đùa ai ngày cá tháng tư thì né xa xa Miko ra chút nghen.... Kẻo lại có ngày làm tổn thương cô bé đó... hihihi
5
703937
2015-08-09 11:12:27
--------------------------
232492
9983
Quá khứ dù như thế nào cũng đã qua, những dòng ký ức có đau buồn, vui tươi được cất giữ vào chiếc hộp thời gian xinh xắn, nhóc Miko dường như đã khiến chiếc hộp kỳ diệu ấy mở ra một lần nữa, trả lại chúng ta những kỷ niệm ngọt ngào, tươi sáng thời thơ ấu mà trong khi vô tình ta đã đánh rơi vào vòng xoáy của thời gian. Bộ truyện nhóc Miko với những câu chuyện đời thường mà hầu như bất cứ ai trong chúng ta đã từng trải qua, đưa chúng ta đến với cuộc sống bình dị nhưng đầy ắp tiếng cười, xua tan đi những nỗi buồn hiện tại, để một lần nữa được trở lại cái tuổi nhi đồng hạnh phúc và dịu ngọt ấy. 
Nhóc Miko-24 với những tình tiết truyện mới mẻ, thú vị đời thường của cô nhóc sáng sủa tinh nghịch ấy. Trong tập này, Ba mẹ tốt bụng, em trai chín chắn cùng với cô nhóc em dễ thương, cả gia đình năm người chung sống với nhau thật chan hòa. Nhưng...cậu em Mamoru đã chán ngấy với cái tính bề bộ của bà chị nên nổi cơn tam bành...Phải làm sao đây Miko?
Tập 24 này với đầy đủ những câu chuyện về gia đình, tình bạn, và cả một chút tình cảm...
Tập này, mình thấy rất đáng yêu. Này nhé: Màu sắc sáng sủa , tươi vui với khung hình ngộ nghịch với cô nhóc Miko và Mari, bìa thì dày vừa nhé, hình được in ấn đẹp tuyệt khỏi nói ha? Quá tuyệt mà giá cả phải chăng phải không nào? Mọi người cũng có thể mua về làm quà tặng luôn đấy. Ò v Ó
5
349058
2015-07-18 20:55:20
--------------------------
231183
9983
Đã cực bấn loạn truyện này từ khi con bạn cho mượn để đọc rồi cuối cùng luôn luôn để dành tiền ăn vặt để mua Miko. Miko cực kì dễ thương, không phải luôn luôn là tâm điểm chú ý nhưng Miko có nét thu hút riêng. Cùng với trĩ tưởng tượng của tác giả chúng ta đã được xem cuộc sống đời thường của một Miko Yamada như thế nào, ở trường ra sao cũng như những cảnh siêu hài hước giữa Miko và Tappei. Đoi lúc còn giận hờn vô cớ nữa. Truyện này thật sự là quá ư là tuyệt vời
5
464472
2015-07-17 22:16:59
--------------------------
212679
9983
Đây cũng là một tập Nhóc Miko yêu thích của tôi. Có vẻ như tôi chả ghét tập truyện nào về cô nhóc hồn nhiên này cả. Vẫn là những mẩu truyện rất đỗi bình thường trong đời sống mà sao qua nét vẽ của tác giả chúng lại hấp dẫn và đáng yêu đến thế. Trong tập này nổi bật là chuyện giảm béo của Miko và mẩu truyện đêm giáng sinh khi Tappei cùng ăn tối với gia đình Miko. Bên cạnh những tình cảm của tuổi mới lớn, tôi còn cảm nhận được khao khát hơi ấm gia đình của Tappei, và thật tuyệt khi đến cuối tác giả luôn để lại một kết thúc mở tươi sáng. 
Nói tóm lại, tôi rất hài lòng khi mua cuốn sách này, mong tác giả nhanh nhanh sáng tác để cho tôi được tiếp tục theo dõi cuộc sống dễ thương của Miko quá.
5
68745
2015-06-22 19:01:24
--------------------------
124215
9983
Miko là nhân vật tôi thích nhất trong truyện này . Với tính cách đáng yêu tốt bụng luôn biết quan tâm đến người khác thử hỏi ai lại không thích Miko được cơ chứ . Những tình huống xoay quanh cuộc sống của Miko rất bình thường mà ai trong chúng ta cũng gặp phải nhưng nhờ ngòi bút điêu luyenj cũng như trí tưởng tượng độc đáo của tác giả những tình huống bình thường đó lại khiến cho chúng ta khi đã đọc thì không tài nào dứt ra được . Đọc Miko thì chắc chắn là phải gặp những chi tiết rất buồn cười rồi . Bạn có thể cười vì độ ngốc nghếch của Miko và tính hậu đậu của cô nàng . Ngoài ra mình cũng thích nhân vật Tapel tuy còn nhỏ nhưng cậu tỏ ra khá chững chạc từng cử chỉ của cậu đều quan tâm tới Miko khiến tôi càng thích cậu bé này hơn
5
337423
2014-09-06 08:27:11
--------------------------
82618
9983
Truyện Nhóc Miko với những tình huống rất đỗi bình thường trong cuộc sống hằng ngày nhưng chính sự bình thường ấy lại khiến chúng ta mỉm cười khi nhớ về những ngày tháng ngây ngô, tinh nghịch của tuổi thơ. Những cung bậc tình cảm trong Miko cũng thật dễ thương và sâu lắng, từ tình cảm gia đình, những món quà nhỏ yêu thương cho bố, những lúc cố gắng muốn đỡ đần việc nhà cho mẹ, những lúc cãi nhau chí choé với Mamoru và tình yêu của một người chị hai dành cho Momo. Truyện nhiều lúc khiến chúng ta bật cười sảng khoái lại có lúc làm ta lắng đọng lại. Đây là một bộ truyện rất hay và đầy ý nghĩa, đáng để đọc. Tuy dán mác là dành cho thiếu nhi nhưng một thiếu niên như tôi vẫn mê mẩn vì nó!
5
119055
2013-06-22 00:21:48
--------------------------
82293
9983
Đúng như tên gọi, Miko là cô bé rất nhí nhảnh và vô tư. Tuy vậy có những lúc Miko cũng rất là người lớn và có những việc làm khiến cho ba mẹ, em trai vô cùng xúc động. Miko cũng là một người bạn rất nghĩa khí và tốt bụng, biết quan tâm đếm đến cảm nhận của những người xung quanh. Những câu chuyện xoay quanh cuộc sống hàng này ở trường, ở nhà, mối quan hệ bạn bè...những câu chuyện rất gần gũi khiến cho mình cảm thấy mình trong đó, đọc xong mỗi câu chuyện đều khiến mình cười. Cười lớn khi kết thúc hài hước, cười mỉm khi kết thúc có ý nghĩa và cảm động
5
68973
2013-06-20 15:45:18
--------------------------
81960
9983
Miko là một cô bé nữ sinh tiểu học. Là một cô bé hồn nhiên, tinh nghịch, ham chơi, ham ăn, ham ngủ.
Câu chuyện xoay quanh nhóc Miko và nhũng người bạn xung quanh, cùng với gia đình. Mỗi câu chuyện đều mang đến tiếng cười sảng khoái nhưng bên cạnh đó là một bài học ý nghĩa và sâu sắc.
Câu chuyện không chỉ nổi tiếng ở Nhật Bản mà còn rất thân thuộc với độc giả nhí của Việt Nam. Mà không chỉ độc giả nhí, bản thân mình cũng rất thích câu chuyện về cô bé Miko tinh nghịch và tình cảm bạn bè, tìm cảm gia đình thân thiết và gắn bó.
4
125574
2013-06-19 13:00:38
--------------------------
74015
9983
Đến tập này  thì gia đình miko đã có thêm một thành viên là nhók Momo. Là chị cả và có hai đứa em nhưng Miko vẫn không bỏ được tính lười học, ham chơi, ham ăn và vô cùng ngây thơ của mình . Luôn giúp đỡ người khác cũng như trong gia đình của chinh mình.  Bên cạnh Miko có một cậu bạn là Tappei luôn quan tâm tới Miko nhưng cô bé lại không biết điều ấy nên dẫn đến cả hai luôn cãi nhau nhưng đôi lúc cũng rất với thân  nhau. 
Nhóc Miko: cô bé nhí nhảnh càng ngày càng hấp dẫn người đọc. Truyện như đưa tôi trở lại tuổi thơ và nhận ra  thế nào là tình thương của gia đình
5
74761
2013-05-11 09:45:25
--------------------------
51947
9983
Sau khi nhà có thêm nhóc Momo, tôi càng thích bộ truyện đáng yêu này bởi những tình huống về tình cảm gia đình khiến tôi cảm thấy ấm áp. Miko lúc này đã là bà chị của hai đứa em nhỏ, dù vẫn ham chơi, ham ăn và bản tính ngốc nghếch không đổi nhưng luôn lo và quan tâm đến mọi người trong gia đình. Cô bé giống như sợi dây kết nối bền chắc nhất tình cảm của mọi người. Chính tấm lòng của Miko đã luôn đem đến cho người đọc những phút giây cảm thấy vui vẻ rồi lại thấy sâu lắng trong cuộc sống gia đình thường ngày. Chỉ có gia đình mới có thể hờn giận mà vẫn luôn quan tâm, chỉ có gia đình mới có thể hết lòng vì nhau, thế nên, mỗi chúng ta phải yêu quý trước hết những người thân trong gia đình.
4
54418
2012-12-24 08:15:14
--------------------------
